我朋友同佢女朋友去咗台灣 好擔心佢(集思廣益)

到時佢個bb叫咩名好，一齊幫手諗下名

佢姓呂

推

馬總統看手錶 - wfc

多謝幫推